Ik hou van schandalen over andere mensen, maar schandalen over mezelf niet interesseren me.
Zij hebben niet de charme van nieuwheid."
"ze moet u interesseren, Dorian.
Elke afgevaardigde is geïnteresseerd in zijn goede naam.
Wilt u niet te spreken van je iets laf en gedegradeerd.
